有無人唔開心都訓得著？

一對情侶嘈交 發脾氣個方點解次次都可以安心訓著， 想哄人個方就要受曬啲不安無奈焦急焦慮

係咁唔公平㗎啦

巴打同病相憐?

經歷過啫，依加連嘈嘅機會都無

咁早嘅你，無訓過？

無訓過 對方嬲埋啲我無做過既野
我心情就好似比人屈咁 條氣吞唔落

搵過個囉 試下做食住另一半既角色

我處於想拍拖但又想繼續好似依加咁自由
單身咗兩年

試下讓下佢啦，女人的確要氹嘅

我

唔開心都要食要飲要瞓

失戀？
唔好飲酒啦

啱呀

開始覺得太縱佢啦 咩都可以嬲我了

其實自由都唔錯既

問題我近排對個女仔有FEEL先死呀嘛，好撚心煩

啖定喎，搵日兩個坐低傾下，有咩都要你地兩個溝通

我訓得著呀
廿幾個鐘無訓
一上床乜鳩都訓得著

我今晚應該都會

依家訓親都喺因爲要返工先訓
否則一定等到勁攰先去訓
做咩都無心機
返工都喺訓嗰幾粒鐘

個女仔對你有無Feel? 有咪上馬囉 經營一段感情好開心

溝通過無數次 唉 仲有好多年 唔想用個捱字 希望有一日係享受 而唔洗出現捱字

攞3-4日假去個旅行啦
同你一樣，唔洗番工都會等到好攰先瞓

我唔知佢，如果有，我都未必上，因為我未READY好

我都慣左做夜貓 好想返工
到時就少左時間陪另一半，如果當下佢都仲仍然成日嬲我既 就會變得更少時間相處

加油啦，單方面付出，會有終點

受過重傷？

我另一半教識我不要對愛情失去信心

你住邊？
你幾大？

好難有番信心，努力緊

佢岩岩就係覺得我撩女 講左千萬次我對任何其他女性無興趣 死唔信

唔可以話佢無付出既 但我日日都感受到要受氣 又係事實黎

住紅色綫 廿幾啦

有時開始左先，見步行步囉

仲捻住推薦一份工你做

有咩工介紹呀 搵緊

感覺會浪費人地時間
佢真係鍾意我先算
利申：星座撚，我處女，佢金牛

冇拍過拖，何來失戀

我已經好少飲酒

對你嚟講都算遠
粉嶺

聖誕前

對我黎講好近 成日去

啖定喎，欲速則不達

咁巴打頹啲咩？

聖誕有朋友一齊過，年年都有約

咁唯有順其自然啦 係你就係你既

粉嶺坪輋個邊喎

似係未戀先失

呢邊唔識

兵？

溝日本妹算，何必受氣

唉終於有啲睡意 10點又要起身 聽日回 早抖啦各位

想做文職係上環有介紹，14k up

係咪真架？
不過我唔再溝女啦

份閪工假都拎唔柒到
無fd去旅行 不了
要搵樹窿就真
依家個樣越嚟越殘 唔想出街見人

香港有日本妹先算
就算有，識到先算

你肯改變既，我教你溝，我killer哥唔係個個都教

求其搵份sales又好飲食又好
返工要多啲人與人溝通嘅工
個人易抽離啲
我平時就喺喪做 做到咁上下
個人攰啦 就唔會諗嘢

我都可以做一陣樹窿嘅

垃圾處女
利申 處女 過兩日生日

做咩成日想教人溝日本妹

生日快樂
處女真係好辛苦

其實我無咩煩惱
喺我自己鑽牛角尖姐
不過我地可以整個tg吹水嘅

大家咁話啦
我呢排都識埋好多垃圾處女座

我身邊都唔少

因為我都溝過好多港女，香港女仔唔係真性情，果d叫皮氣差，啲人最鍾意屈鳩玩乜日本妹背後講你壞話屌你老味香港女人一樣講你壞話啦，咁點解我唔揀個出街尊重我嘅女人，但溝完日本女仔，日本女仔比較識尊重男朋友，日本妹整體上好d,溝過既人就明我苦心，通常話港女好d既人都末溝過架妹

自問喺垃圾中算喺唔垃圾
可能太近天秤座
所以個格唔喺完全處女得晒

拯救港男，港女太西

留名學嘢
雖然無諗過溝日本妹

不過處女係幾偉大嘅星座
利申：20歲 Director 月入六位數收入

你都有你嘅道理嘅

請唔請冗員
廿鳩幾歲仲喺垃圾
月入1xk

你溝港女算

大師 比次機會細佬學下嘢

20k一個月，提供住宿，搬運做唔做？
做得好，月薪上六位都可以

我要睇你係咪成日去日本，利申幫過無數巴打，雖然佢地longD,但佢地話開心過有個港女女友，每次去日本旅行都可以住女友屋企，好開心

喺咪好撚辛苦
細佬皮包骨

成日用google map飛去日本